在2016年总统选举前夕，民主党人仅占1个百分点的优势。声音民调：劳森·雷默在第三区监督员竞赛中遥遥领先|杰西·马克思| 2020年10月27日|圣地亚哥之声|
在3月中旬大流行爆发前夕，科尔提出了一项新的扭转计划，希望向华尔街公布，希望最终能够打破多年的停滞。科尔押注更多的运动服，更少的商店品牌，以最终恢复增长| Phil Wahba | 2020年10月20日|财富
尽管在有争议的选举前夕宣布的疫苗有可能引发党派偏见，但该公司有道德义务不延误准备好拯救生命的产品。《如何区分政治噱头和真正的疫苗》|作者：Caroline Chen、Isaac Arnsdorf和Ryan Gabrielson | 2020年9月26日| ProPublica
尽管如此，有可能在10月的某个时候，一名法官已经被提名，也许确认听证会正在举行，就在选举前夕。鲁思·贝德·金斯伯格之死对2020年和最高法院来说意味着什么。bacon@fivethirtyeight.com)2020年9月19日第五届第三十八届
一个关于通风不良的警示故事来自中国广州农历新年前夕。新冠病毒-19病例群为重新开放提供了教训和警告|海伦·汤普森| 2020年6月18日|科学新闻
在平安夜（在某些情况下，还有圣诞夜），这两个城市都有不同的场地。单身犹太人最疯狂的约会之夜，槲寄生被丢弃拍照| Emily Shire | 2014年12月26日| DAILY BEAST
1994年平安夜，12岁的刘翔从中国登陆美国，即将迎来他抵达美国的20周年纪念日。在被谋杀警察的阴影下|迈克尔·戴利| 2014年12月26日|每日野兽
在整个平安夜和圣诞节期间，全世界都屏息以待。瑞典燃烧的圣诞山羊| Nina Strochlic | 2014年12月25日|每日野兽
许多人只是远离人群，在这个平安夜呆在家里，这可能是一个非常安静的夜晚。法国疯狂恐怖袭击浪潮《克里斯托弗·迪基》2014年12月24日《每日野兽》
因此，为了让你在平安夜快乐，这里有我最喜欢的20种，10种来自教会，10种来自世俗。是的，我喜欢圣诞音乐。别笑了|Michael Tomasky | 2014年12月24日|每日野兽
伊芙也很可爱，似乎与弥尔顿的杰出的人类之母毫无相似之处。从公元前七世纪到公元二十世纪的女性美术作品|克拉拉·厄斯金·克莱门特
当冷静的沉默再次来临时，休恳求他们两人在他的酒店一起吃圣诞夜晚餐。寻找父亲的迷迭香| C.N.威廉姆森
他向她求爱，只是因为这是一个精力充沛的亚当儿子的天性，与夏娃美丽的女儿做爱。阿里斯蒂德·普约尔|威廉·J·洛克的欢乐冒险
如果上帝在亚当的背上立了一个“遗嘱”，而遗嘱跟随了夏娃的手指，那是谁的错呢？上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德
夏娃告诉劳拉：“我们打算带帕特里克去池塘边溜冰，以便在溜冰时保持火势。”。舞台上的中央高中女生|格特鲁德·W·莫里森